{
	"Self": "自身",
	"Network": "网络",
	"Spawner": "生成",
	"Vehicle": "载具",
	"Weapons": "武器",
	"Recovery": "恢复",
	"World": "世界 ",
	"Misc": "其他",
	"Settings": "设置",
	"Protections": "保护",
	"Online Players": "在线玩家",
	"All Online Players": "所有在线玩家",
	"Position x": "位置 x",
	"Position y": "位置 y",
	"Unload": "卸载",
	"Toggle": "切换",
	"Integer": "整数",
	"Float": "浮动",
	"Vector": "向量",
	"Select List": "选择清单",
	"B1G List": "大清单",
	"Ting: ": "Ting: ",
	"Script events": "脚本事件",
	"Network events": "网络事件",
	"Presence events": "出现事件",
	"Event Reactions": "事件反应",
	"Entity blocker": "实体拦截器",
	"Kick": "踢出",
	"Force new session": "强制新战局",
	"Send to job": "发送到差事",
	"Ceo kick": "从CEO踢出",
	"Ceo ban": "禁止CEO",
	"Notification": "通知",
	"Transaction": "交易",
	"GTA banner": "GTA 横幅",
	"Wanted level": "通缉等级",
	"Kick from car": "从载具踢出",
	"Cam": "镜头",
	"Bounty": "悬赏",
	"Off radar": "关闭雷达",
	"Cops turn blid eye": "警察视而不见",
	"Ceo 10k": "Ceo 10k",
	"Distroy vehicle": "销毁车辆",
	"Votekick": "投票踢出",
	"Freeze": "冻结",
	"Req Control": "请求控制",
	"Fire": "火",
	"Explosions": "爆炸",
	"Weapons Removal": "清除武器",
	"Weather": "天气",
	"Time": "时间",
	"Enbale presence": "启用状态",
	"Fake money screen": "假钱屏幕",
	"Crew message": "帮会消息",
	"R id message": "R id消息",
	"block all": "锁定所有",
	"Clone": "克隆",
	"Cars": "汽车",
	"Objects": "物体",
	"PTFX": "PTFX",
	"Drop": "发送",
	"Troll": "巨魔",
	"Be nice": "变好",
	"Chat commands": "聊天命令",
	"Spectate": "旁观",
	"Flare Gun": "火焰枪",
	"Knif": "刀",
	"Snack": "零食",
	"Parachute": "降落伞",
	"Health": "健康",
	"Armor": "盔甲",
	"Money drop": "钱",
	"Amount": "金额",
	"Delay": "延迟",
	"Hight": "高",
	"Enable": "启用",
	"Random amount": "随机数量",
	"Fake Drop": "假发送",
	"Selected mode: Normal": "选择模式：正常",
	"Selected mode: Spread": "选择模式：扩散",
	"Selected mode: Rain": "选择模式：雨",
	"Normal mode": "正常模式",
	"Normal Spreade": "正常扩散",
	"Normal Rain": "正常雨",
	"Selected drop item: Paper bag": "选择发送物品：纸袋",
	"Selected drop item: Paper bag 2": "选择发送物品：纸袋2",
	"Selected drop item: Money case": "选择发送物品：钱箱",
	"Selected drop item: Alien egg": "选择发送物品：外星蛋",
	"Selected drop item: Guitar": "选择发送物品：吉他",
	"Selected drop item: Grave": "选择发送物品：坟墓",
	"Selected drop item: Dildo": "选择发送物品：假阳具",
	"Selected drop item: Dummy": "选择发送物品：假人",
	"Selected drop item: Toilet": "选择发送物品：马桶",
	"Selected drop item: Weed package": "选择发送物品：杂草包",
	"Selected drop item: Oil": "选择发送物品：油",
	"Selected drop item: EMP": "选择发送物品：电磁脉冲",
	"Selected drop item: Ball": "选择发送物品：球",
	"Selected drop item: Weed": "选择发送物品：杂草",
	"Selected drop item: Safe": "选择发送物品：保险柜",
	"Selected drop item: UFO": "选择发送物品：UFO",
	"Selected drop item: Xmas tree": "选择发送物品：圣诞树",
	"Selected drop item: Radar": "选择发送物品：雷达",
	"Selected drop item: Duffel": "选择发送物品：运动装备",
	"Selected drop item: Ramp": "选择发送物品：坡道",
	"Selected drop item: Number 1": "选择发送物品：数字 1",
	"Selected drop item: Number 2": "选择发送物品：数字 2",
	"Selected drop item: Number 3": "选择发送物品：数字 3",
	"Selected drop item: Plane": "选择发送物品：飞机",
	"Selected drop item: Cash pile": "选择发送物品：现金堆",
	"Selected drop item: Donut": "选择发送物品：甜甜圈",
	"Selected drop item: Ferris wheel": "选择发送物品：摩天轮",
	"Paper bag": "纸袋",
	"Paper bag 2": "纸袋2",
	"Money case": "钱箱",
	"Alien egg": "外星蛋",
	"Guitar": "吉他",
	"Grave": "墓穴",
	"Dildo": "假阳具",
	"Dummy": "假人",
	"Toilet": "马桶",
	"Weed package": "杂草包",
	"Oil": "油",
	"EMP": "电磁脉冲",
	"Ball": "球",
	"Weed": "杂草",
	"Safe": "保险柜",
	"UFO": "UFO",
	"Xmas tree": "圣诞树",
	"Radar": "雷达",
	"Duffel": "运动装备",
	"Ramp": "坡道",
	"Number 1": "数字 1",
	"Number 2": "数字 2",
	"Number 3": "数字 3",
	"Plane": "飞机",
	"Cash pile": "现金堆",
	"Donut": "甜甜圈",
	"Ferris wheel": "摩天轮",
	"Set Waypoint To Player": "为玩家设置导航点",
	"Teleport To Player": "传送到玩家",
	"Teleport Into Vehicle": "传送进载具",
	"Friends list": "好友列表",
	"Script host kick": "脚本主机踢",
	"Infinite Load Screen": "无限加载屏幕",
	"Black Screen": "黑屏",
	"Force Into Mission": "强行执行任务",
	"Teleport To Eclipse Towers": "传送到日蚀塔楼",
	"Teleport To Las Towers": "传送到 Las Towers",
	"Teleport To Spanish Towers": "传送到 Spanish Towers",
	"Teleport To Power Towers": "传送到 Power Towers",
	"Teleport To Del Perro Towers": "传送到 Del Perro Towers",
	"Teleport To Alta St. Towers": "传送到 Alta St. Towers",
	"Trap In Cage": "困在笼子里",
	"Water": "水",
	"Mess Handling": "垃圾处理",
	"Shake Cam": "摇动镜头",
	"Explode": "爆炸",
	"Kick From Vehicle": "从载具中踢出",
	"Taze": "Taze",
	"Invalid object crash": "无效对象崩溃",
	"Crash": "崩溃",
	"Rocket Kill": "火箭杀",
	"Explode vehicle on impact": "撞击时引爆车辆",
	"Give All Weapons": "给予所有武器",
	"Delete Attachments": "删除附件",
	"Vehicle godmode": "载具无敌",
	"Max vehicle": "最大改装",
	"Copy outfit": "复制装备",
	"Asteroid gun": "小行星枪",
	"Explosive gun": "爆炸枪",
	"Moneygun": "钱袋枪",
	"Give vehicle": "赠送车辆",
	"Arenawar": "阿雷纳瓦尔",
	"Afterhours": "业余",
	"Southern San Andreas": "南圣安地列斯",
	"Doomsday": "末日",
	"Smugglers Run": "逃跑吧，走私者！",
	"Gun Running": "军火走私",
	"Import/Export": "进口/出口",
	"Cunning Stunts": "狡猾的特技",
	"Super": "超级跑车",
	"Sports": "跑车",
	"Sport Classic": "经典跑车",
	"Offroad": "越野车",
	"Sedans": "轿车",
	"Coupes": "小轿车",
	"Muscle": "肌肉车",
	"Boats": "船",
	"Commercial": "广告",
	"Compacts": "紧凑",
	"Cycles": "周期",
	"Emergency": "紧急情况",
	"Helicopters": "直升机",
	"Industrial": "工业",
	"Military": "军事",
	"Motorcycles": "摩托车",
	"Planes": "飞机",
	"Service": "服务",
	"SUV": "SUV",
	"Trailer": "预告片",
	"Trains": "火车",
	"Utility": "实用",
	"Vans": "货车",
	"Trucks": "卡车",
	"Teleport": "远程传送",
	"DLC vehicles": "DLC 载具",
	"Casino": "赌场",
	"Diamond Casino heist": "名钻赌场豪劫",
	"Caracara 2": "卡拉卡拉",
	"Drafter": "Drafter",
	"Dynasty": "Dynasty",
	"Emerus": "Emerus",
	"Gauntlet 3": "Gauntlet 3",
	"Gauntlet 4": "Gauntlet 4",
	"Hellion": "Hellion",
	"Issi 7": "Issi 7",
	"Jagular": "Jagular",
	"Locust": "Locust",
	"Nebula": "Nebula",
	"Neo": "Neo",
	"Novak": "Novak",
	"Paragon": "Paragon",
	"S 80": "S 80",
	"Thrax": "Thrax",
	"Zion 3": "Zion 3",
	"Zorrusso": "Zorrusso",
	"stafford": "stafford",
	"scramjet": "scramjet",
	"strikeforce": "strikeforce",
	"terbyte": "terbyte",
	"pbus2": "pbus2",
	"oppressor2": "oppressor2",
	"pounder2": "pounder2",
	"speedo4": "speedo4",
	"freecrawler": "freecrawler",
	"mule4": "mule4",
	"menacer": "menacer",
	"blimp3": "blimp3",
	"swinger": "swinger",
	"patriot2": "patriot2",
	"Abso": "Abso",
	"Everon": "Everon",
	"Formula": "Formula",
	"Formula2": "Formula2",
	"Furia": "Furia",
	"Imorgon": "Imorgon",
	"JB7002": "JB7002",
	"Kanjo": "Kanjo",
	"Minitank": "Minitank",
	"Outlaw": "Outlaw",
	"Rebla": "Rebla",
	"Retinue2": "Retinue2",
	"Stryder": "Stryder",
	"Sugoi": "Sugoi",
	"Sultan 2": "Sultan 2",
	"Vstr": "Vstr",
	"Yosemite": "Yosemite",
	"Zhaba": "Zhaba",
	"Bruiser": "Bruiser",
	"bruiser2": "bruiser2",
	"bruiser3": "bruiser3",
	"brutus": "brutus",
	"brutus2": "brutus2",
	"brutus3": "brutus3",
	"cerberus": "cerberus",
	"cerberus2": "cerberus2",
	"cerberus3": "cerberus3",
	"clique": "clique",
	"deathbike": "deathbike",
	"deathbike2": "deathbike2",
	"deathbike3": "deathbike3",
	"deveste": "deveste",
	"deviant": "deviant",
	"dominator4": "dominator4",
	"dominator5": "dominator5",
	"dominator6": "dominator6",
	"impaler": "impaler",
	"impaler2": "impaler2",
	"impaler3": "impaler3",
	"issi4": "issi4",
	"issi5": "issi5",
	"issi6": "issi6",
	"italigto": "italigto",
	"monster3": "monster3",
	"monster4": "monster4",
	"monster5": "monster5",
	"rcbandito": "rcbandito",
	"scarab": "scarab",
	"scarab2": "scarab2",
	"scarab3": "scarab3",
	"schlagen": "schlagen",
	"slamvan4": "slamvan4",
	"slamvan5": "slamvan5",
	"slamvan6": "slamvan6",
	"toros": "toros",
	"tulip": "tulip",
	"vamos": "vamos",
	"zr380": "zr380",
	"zr3802": "zr3802",
	"zr3803": "zr3803"
}
